

  ## 1. हाल ही में रिज़वान अहमद ऑस्कर पुरस्कार के लिए नामांकित होने वाले पहले मुस्लिम अभिनेता बन गए है 
![Oscars: Riz Ahmed first Muslim to bag Best Actor nomination | Arts and  Culture News | Al Jazeera](https://www.aljazeera.com/wp-content/uploads/2021/03/riz.jpg?resize=770%2C513)

  ## 2. हाल ही में रामस्वरूप शर्मा का निधन हुआ है ये बीजेपी के सांसद थे 
![Ram Swaroop Sharma, Ram Swaroop Sharma dead, BJP MP Ram Swaroop Sharma  death news, Ram Swaroop Sharma suicide,Mandi news | India News – India TV](https://resize.indiatvnews.com/en/resize/newbucket/1200_-/2021/03/bjpmpramswaroop-1615955889.jpg)

